到底咩人補習會補中文（快餐補習社）

除左DSE睇到答案嘅導師另計

老老77
你唔撚睇書，做卷

補中文學啲乜鳩 係學校教唔到？

想人生5**嘅人

Study ig

我見依家YY唔蒲頭 都收緊680 4堂
屌你遲啲真係補習啲學費 貴撚過讀大學

真心
我見過有小學跟功課都200/hr補2個鐘，日日補，一個月都駛個家長8千蚊 另一個小學補中文都係200/hr，補三日，一個月都4800，一年真係貴過讀大學，小學咋

私補其實200差唔多

不過YY呢啲...